[多圖]口罩炒家 坐晒艇 希望大家幫幫佢

我有個藍絲群友做開貿易公司行街

佢頭先係group 到問我地要唔要口罩

話幫我地搵到平口罩

我都覺得奇怪 明明之前我求佢幫手買

佢都唔肯 仲話拎唔到貨

( 疫症開初仲話自己賺左幾十萬 到我地話要就話賣晒）

一再問 原來佢公司拎左大陸口罩

依加返左大貨 但需求又少左
依加坐左幾百萬想大家幫幫手

咁我藍絲黎麻 梗係幫佢啦

請大家幫幫手

叫朋友見到街上有賣就幫幫手買

見到有vfe 應該冇事既

個盒印埋自己公司名

信得過 就奇

真口罩定假口罩自己諗啦

印上去姐

幫晒你啦今次

邊度貨先
150$小心伏

Yeah

R客r到上連登

你真係無得彈啦

樓主曲到咁我驚真心膠中伏

原來支那貨，入錯貨啦

樓豬曲到咁都屌佢...

bpvfe 就日本標準 日本公證行

佢憑乜

好多都以為好好搵，爽啦，攬炒勒身邊的阿豬阿狗個個學人想炒口罩，小則幾十盒，多既仲有朋友坐緊艇過萬盒

🙏🏻🙏🏻🙏🏻
大陸架 幫幫手買啦

真心架我都🙏🏻🙏🏻希望口罩炒家可以大步檻過

大陸有咩問題？
08年：我係中國人呀😭😭

自己諗下突然大貨係邊度黎

所以你地都幫幫手 🙏🏻🙏🏻
幫手送佢地歸西

有人話送1500-2000個支那口罩比我試用添，無名支那罩不了

😅😅😅我朋友唔會咁衰架

見佢咁慘 幫手推推啦

留自用啦屌你老母

炒狗衰到上連登r客你真係好撚威

布口罩入面加一張紙巾可能仲好過呢 d 口罩

送
做爛市 我朋友點？

支那好多廠都轉生產口罩，做開手袋做口罩，根本無無塵室，又點可能有cert.

🙏🏻🙏🏻 幫幫手
傳俾朋友 屋企人
幫我朋友過難關
一人買一盒就得
好人一生平安

應該唔用呢d 口罩好過用

樓主明顯係曲……
提大家見到呢幾款口罩唔好中伏

智力人人唔同

人哋有cert㗎 不過張cert喺淘寶買

2盒THX

買都嫌貴，自己用AI畫

呢隻巴西口罩薄過紙
利申：之前中過伏

之前買幾錢？

透到

生產過程

唔會架 我朋友應該俾左好多錢買

深藍要持支

支持藍絲樓主

黃路人咪舉報殺錯良民

留番自己用啦，由排帶，至肺炎後都仲用得

好難睇得明咩

同路人？ 出街見到人賣 提街坊買多少少

幫我朋友散貨

講明自己係藍屍都信就柒啦

又嘥咗個ac 啦

推

黃屍買不到口罩
我地藍屍今次威了

大陸貨真係我老母都唔想用

五十盒，唔該

你真係唔識㗎喎⋯⋯

為了散貨 不惜揮金買acc

有朋友話買到KN95，但最少50000隻
回血變吸血

人人智商唔同

D貨品極SHIT

依隻我早兩日係藥房買咗..佢話係墨西哥出
今日第一次用我覺得佢有D薄

你老母黃屍來？
大陸貨人人都在搶
今天不買
聽日要升價了

明
放上IG幫佢宣傳
大陸貨
大家知咩事啦

條友藍屍來
不過最近睇新聞話其他國家退貨
驚撚左 正傻閪

去到今時今日仲要賣不知名牌子

朋友 出街買吧
搞手都係打個和

伏

up

幫幫手宣傳下
幫我朋友度過難關
齊心抗疫！

算啦 媽媽都是想一家人健康姐

多謝提醒

中文閱讀考試零分？

多謝你幫我朋友散左批垃圾口罩
聽日唔好拎去退
我賣$185

賣返上大陸算啦

最近既MIC真係唔好買啦

呢個牌子同第一張相...
係咪都係垃圾 本身仲諗住買

幫幫手 見到街有賣就買一盒
救得一個炒家得一個

大陸咁正 好想要點買

大陸冇人要先落到黎既姐

Btw最近街邊藥房多咗好多口罩 勁多人去買
啲包裝完全未見過
應該係支那嗰邊翻貨
上網見啲人話淘寶有番貨
賣緊$100頭一盒50個
香港藥房就賣$200頭
建議大家等到就等hktv
或者整住k kwong mask
唔好比支那賺

唔知 我朋友冇俾我
應該冇事

大多你一盒囉，最多

咁嘅智商...喺咪藍絲派來嘅分化撚...

搭單問下呢款口罩有無人用過

留言 我想買
小編會即刻微你

中左招

其他唔知 應該冇事既
但唔該買左我朋友個隻先
散下貨🙏🏻🙏🏻

你就真係無撚腦曲撚到圓啦傻鳩

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

🙏🏻🙏🏻不分化
我細佬黎 人人智商唔同
我冇睇好佢 對不起
買口罩俾8 折你

佢果倉會唔會有過量既消毒酒精搓手液？
好似要攞危險品倉庫牌？

師兄ho ball
同我蟹L曬佢D貨

宜家周街都係假野 最慘係假都成二百蚊盒

應該就黎爆炸

其實分唔到

而家官網死Q埋

咁都幫唔到佢

呢隻又澳洲又印度

Most probably fake, search for goel trading company mask and judge on your own

呢個係咪智商測驗

曲到咁都⋯⋯

係咪太多人買？ 搞到server 頂唔順

多謝你地🙏🏻🙏🏻

頭三隻都係大陸?
而家藥房好多都係呢D唔知好似法文咁既字 係咪都係大陸貨?

you passed the test

我唔知 我幫朋友散貨
我唔識口罩

上咗連登，即刻熄燈

Even the address is fake

樓主派膠派得幾好笑

笑咩笑
即刻落街搵！

佢仲有呢隻細路罩

群友？？
shirly?

義海價$2個

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

呢排咁多國家退口罩
真係驚會入錯貨

曲到直

你識我細佬？
表哥？

lm

sor我覆錯post
我想覆唔識分曲直嗰條友
sor

自用驚閪
Strong hold 唔怕！

我朋友唔係自用🙏🏻🙏🏻
佢同龍懷軒一樣
都係驚閪架

叫佢賣返比林鄭啦

你就真係蠢到無得彈

突破盲腸！！！

我朋友唔賣了🙏🏻🙏🏻

陸數十萬片口罩品質差遭退貨
中國為扭轉去年底隱瞞武漢肺炎疫情，釀成全球災難的負面形象，昨聲稱「本土傳播基本阻斷」全面宣傳中國疫情趨緩，更高喊願協助各國抗疫。但包括捷克、西班牙、菲律賓與荷蘭等國，近日陸續揭露從中國購得或提供的武漢肺炎檢測試劑正確率不到4成、中國製口罩品質不良得退貨，中國的「口罩外交」洗白計劃恐難如願。

屌原來係退返黎既貨
賣咁平實有估惑

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

食豆腐食到個腦都變豆腐呀？

澳洲造嘅一定有綠色三角形袋鼠嘜，無嘅就自己諗吓買唔買得過

咁多位朋友
要廣傳出去俾弟兄姐妹

whatsapp , ig,大大力幫佢宣傳
自己口罩自已救！

我都中咗伏

無罩係咪都照買呢d 自製會比人笑

伏唔怕中
最緊要廣傳 唔好中第二次

曲線要講明

有圖冇玲，有人會話你老屈架喎！

Fb 口罩資料區
大把人智破呢d大陸垃圾口罩

屋企出現過一盒，成盒都類似西巴牙文，唯一寫英文係made in hubei

樓豬咁曲好多人都吾明架

幫你手宣傳買到佢沉艇

樓主係好朋友黎

你係咪弱智？

屌咁撚白仲有咁多低能兒屌樓主

想買

但我拆過又真係有過濾層， 拎個噴壼對住佢射又真係隔到....

同你做過一樣既野

你真係好撚醒

中國假貨.
可能係被歐美彈咗嘅貨嚟.

120/盒,係真嘢點解唔賣歐美吖?

Push

因為過唔到歐美

親，你要什麼cert

彈咗貨再比你入咩.

想買黑色口罩

即係媽咪敢唔敢又帶返剛比你彈鐘嘅女入返你房比你呢?
梗係換第二個客啦.

中國已經誠信破產,好難做生意嘅喇.

真心估唔到
已經講到好白下
唔會有人真係去買下話

你樓上已經有個

條on9已經證明左真係會有傻仔買
樓主pin番係曲la

如果咁都中伏 就由鳩佢啦
蠢到咁
中肺炎 重新抽過個腦 可能下個會醒返少少

KF80有鬼用

香港口罩都係250蚊五十隻一盒

垃圾都買

同花粉口罩發熱口罩一樣都有傻鳩買

曲到圓喎巴打

大家唔好買垃圾口罩
咁樣應該明啦掛

觀塘工業區果邊好多地鋪有得賣280左右又係話墨西哥 唔知係咪同款

食水咁深
咁我都拎貨黎賣啦
fat fat

香港有排未完，邊洗坐

Call海關幫幫你朋友

曲到圓，估唔到咁多人唔知

海關不是用csi 嗎？
佢地會買幾多？ 量大可議

藍絲都敢POST上黎嗌人幫趁

Kf80 好嘢來，防花粉一流，20蚊20隻我同你要晒佢。

藍絲不可來嗎？
第一次開post 😅😅

又一個炒家 我地齊心抗疫 不食人血

好嗎？

身為深藍，買唔到要屌老母

依個post留言既人平均智商應該唔過五十
比好多弱智拉低哂
我都係走先，樓主你殿後啦

樓主算啦
班ON9仔死左都唔知咩事

欣賞樓主咁積極回應各準買家嘅提問

樓主其實咁做係反而幫左佢宣傳
$155盒口罩大把人狗衛

有無astm或者CE證書？有嘅話我老闆可能肯同佢成批買晒？

救到個班智商正常既算架啦
智商低個炸滅絕啦
2個 thx

出面應該買唔到個價

我等HKTV Mall

你老闆想接火棒？
大陸astm ce 得嗎？
加$20就有
wechat me
ID :buymaskon99

加多$20你想防火又得，擋子彈都得

佢賣嗰款額探prestige medical 好廢 我公司買咗量體温 成日量到低過36度 試過有幾次離譜到量到32度

緊係唔撚得啦，要國際大lab出嘅認證，要堅野。唔想好似大陸d劣質口罩咁俾人彈貨。

想問埋張圖隔離嗰啲綠盒star泰國口罩買唔買得過？
見到$250好貴但今日唔買，唔知之後買唔買得到口罩
Thanks各位Ching

藥房口罩八成都買唔過，睇路

澳洲製3隻字已經信唔過。我朋友住澳洲全球未爆前口罩批發都炒到5～6蚊港紙一個，點可能加埋運費仲平過澳洲當地買。

商家佬球幾嘢唔係豪唔起下話…

嗱唔好話冇比機會你…

而家英雄造時勢…

將批物資全數捐上武漢抗疫…

幾個月後有黨主席做…

抵死啦食人血饅頭

我會話，賣得平嘅真係唔好買，有保證嘅一定勁貴但又唔會想買

真係缺嘅問下身邊朋友仔，睇下有冇多借住用先，捱多陣等下hktv mall

同埋Facebook依家多左好多無貨係手，照叫你俾錢先嘅公司，都要小心

重要資訊

上carousell買算啦至少係正貨係貴啲姐

呢啲算唔算假口罩

仆街屋企就嚟冇曬

Agger
上次網購誠哥口罩搶唔贏人
遲咗1個鐘睇到消息，排完隊入去冇曬貨
我諗今次hktv mall都好難搶到

有冇FDA證明書?

樓主好波 踢爆無良炒家黑口罩

蠢撚到咁都上連登
你真係無得彈啦

係
條柒頭自己蠢仲要唔啱聽就屈你毛𠻹

收咗幾錢？屌你老母

廿蚊一盒先買

呢個智力可能要去hk discuss 算啦

btw 有冇證明佢係藍先?

見到就打畀 海關投訴，商品說明條例真係防咁vfe？

貴過自己上淘寶

2 boxes thanks

如果無vfe standard自己作，係唔係可以報海關？

支拿貨仲賣咁貴，抵佢賺

幫？叫佢含蕉

你閱讀理解攞U?

有 俾唔俾得起20蚊

海關咁黃 實搞我地d 藍屍

應該ok

其實香港有冇人用口罩罩

唔知我有無理解錯
樓主叫大家幫手係咪想多d人去呢間藍店查詢同表達想買,比返d希望唔好平賣
生意人見多人想買自然又mark高個價,結果當然坐貨再耐d

真係豆腐腦

會考0分/DSE U ?

分分鐘得個盒喎

不了

抵死